cosplay界出現傳銷騙子，連自己朋友都呃

早排見到呢條女係到扮黃，仲要話自己深黃但乜都唔做，都算，估唔到自己朋友都呃

冇cosplay圖睇下好難幫你...

Btw其實勞資糾紛嚟動物台做乜，想我地幫你變魔法少女打低佢？

傳銷不傳由自己朋友開始呃起
2020啦

不嬲

中傳銷都只係幾千蚊
你好彩喇，咁小

拎得返4500
真係要還神

輸500算好啦

傳銷都被攬炒 搞一大輪 呃500 夠唔夠交租

出信叫人刪 依加永久留底了

不過用返文字版先可以比Google Search到

【*****已轉地球Post 慎重留言*****】

所謂 「有朋友來自遠方 非姦即盜」
我自己上年先提醒大家小心搵工陷阱
估唔到既係我個頭講完
下個中既居然就係自己女朋友

好長我慢慢update整理下timeline先
得閒寫少少update下

*****以下圖片係我自己擅自拎手機Cap*****
*****與我女友無關、有咩投訴請對準我*****

簡單講就係：
女朋友之前有個最佳好友 識左近10年
有次我同女友行街撞到佢 就傾左幾句
睇落佢身光頸靚 睇落事業有成
我就問左佢 「有無pt推薦 帶下我女朋友返工」

講個前提先 我條女係On9
有幾on9一路講落去你會理解到

隔左幾日
佢約我條女行街
我skip晒行街過程講重點啦
1.帶左我條女上「佢公司」
2.比200蚊聽個垃圾「成功人士自吹自擂成功之道」講座
3.帶左我條女去ATM拎5000加盟
(仲要無單據、無證明、佢話你加左就係加左)

仲要唔同我講.... 真係要捉你打靶....

聽到依度你知咩料咩玩法啦
「層壓式傳銷」 唔識既自己google
比埋間公司名你Google仲多野睇
【Joyce International】

搵工你都識查公司背景啦
我條女仲要唔搵就比錢仲要唔要單
佢銀行得6000拎5000都唔過問我
講座要比錢都唔走
On9唔On9
「咁我識左佢咁耐....點知姐」
屌我都唔知講咩好

我地黎睇睇騙徒Facebook Profile寫乜

Naegi Hon
-------------------------------------
siuHon
| 形象配搭 | 化妝研究💄
法國化妝品護膚品代理
-------------------------------------
58個共同朋友

15:50 收到PM補充資料

名： 陳安X
FB： Naegi Hon
IG： naegi_hon
神秘代碼： 5345 XXXX

Link：

其中一個公司地址： 亞皆老街怡安閣地下

擾攘左2星期終於成功止蝕
中間比人阻止幾多次我唔太想形容
來來去去咪又係「貨準備左」、「手續做左」、
「你望下個條月入721k既光頭佬幾成功」

入貨費5000

扣起
入會費250
垃圾講座250

拎得返4500
(約數啦，無單都係我單方面9up)

屌你咩我上年係Amway都係300姐
食水咁撚深..... Amway都叫明賣明買仲有單....

【疑問】
我應唔應該公開貼個條友出黎
對話內容我cap晒
定留一條生路比人好
(已公開)

騙徒圈子：【彈丸】、【彈丸】、【彈丸】、【廸廸尼公主】

朋友傳來，同一人物，上年「偽深黃事件」

---------------------------------------
最後修改、更新：
1208 Facebook、Page、Profile Cap圖
1217 名言金句Cap圖 1、2
1232 退錢都要慢慢傾
1235 「公司」地址：新都廣場9樓
1239 退錢經歷對話節錄 (我貼頭段證明我唔係9up就算)
1242 We7 ID：Wingwing5523
1244 We7 群
1250 整理段落文字
1309 轉左公開Post
1500 新增延伸閱讀：「偽深黃事件」
1551 新增全名、IG、神秘代碼

翌日：
順下你意碼少少
祝我好運

好似咁：
Naegi Hon naegi_hon
小韓 Cosplay C圈
傳銷 呃人 偽黃 唔熟唔食
Joyce International
siuHon
| 形象配搭 | 化妝研究💄
法國化妝品護膚品代理

推

貴圈真亂

精尻彩
強帖LM

個人覺得幾間大牌子傳銷D產品唔係特別差
奈何總有人信呢個制度真係幫到自己發達(真目的)之餘
又「幫」到身邊朋友發達(為達自己目的而呃自己有呢個目的)

利申: 高級傳銷信心瓦解師

TLDR

Cos圈有玩彈丸嘅應該都聽過佢個名（ry

仲有火影

撚知你地cos圈啲八卦咩 有圖就貼啦

成日好奇d女cosplayer點搵食。。

2019已經講緊
以前都入過AMWAY見識過啦
比300退足300
好多真心